哇屌成班收隊失敗散水撚

竟然唔係討論點走得更有效

同點防狗仔埋伏 變裝

巴打冷氣開得大唔呀？

大呀 好大呀好舒服

速龍竟然會落單

幾廿個畜龍追幾個我就成日見

道德撚真係最後關頭隊你一刀咁